\chapter{Avaliação}
\label{chap:avaliacaoestrutura}


O curso de Engenharia de Eletrônica realizou a prova do ENADE  no segundo período 2014 e se enquadro no grupo de Engenharia Elétrica, 
com ênfase em Microeletrônica. A avaliação do curso de Engenharia Eletrônica teve como nota 4.0.

